(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (184)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

仆街1001唔開po

Lm I love you baby

邊個死仆街？

Lm

忙？

屌 你講完 我去睇
先見到 原來係我

留名食花生

辣殺

Whats up

Thx for caring

。

？

你勁冷淡囉 想點撚樣啊？

好心痛 見住我最心愛嘅甜心貓寶貝💕畀人咁對待

有咩問題
其實你地大部份人都feel到我同你地根本唔啱玩 大家係唔同世界嘅人 大家性格興趣根本格格不入 無謂迫住一齊玩啦
我真係唔係咁鍾意打機做毒撚架咋 我鍾意去做運動 社交 同frd傾下計飲下酒咁
不如算啦

其實我都係多口問一句
沒事

無
不如大家講清楚好啲

其實我知㗎 唔講出嚟都係唔想大家尷尬
既然你而家講到出面 咁我都唔再扮 其實我真係好唔鍾意你
點解你可以咁高？ 點解個天咁唔公平
其實你唔鍾意 一早出聲咪得 點解要等到我對你投入咗真感情 你先咁同我講？ 你鍾意出去 我咪陪你囉 點解你唔肯同我講？
如果你一早講件事可能會完全唔同 不過算啦

真係貪lol好玩咩
志在有多個platform講多句嘢姐

同埋其實我一早知某啲人對我有意思 但我真係唔得
我有好努力去嘗試過 但真係唔係我想要嘅嘢
哩幾個月多謝你地啦

我唔知
你地開咗個gp成個月 每日得啲你地先有興趣嘅對話 我完全睇唔明我喺入面係做咩 既然係大家唔啱玩就無謂迫住一齊玩啦

我已經放低咗了 祝你同咩料長長久久 永結同心

點？ 睇夠戲未啊 死臭雞

唔識好似你地咁打一大堆嘢

如果你夠真心 你就可以
事實証明 其實你都唔係好上心

我地唔配

真呀 好難拿捏

粉粉

hi

你唔值得我打咁多字囉
你當你邊個呀

致英才俊偉堅毅誠懇嘅甜心貓寶貝💕

思念無聲無息，瀰漫你的心裏。當夜深人靜的時候，是不是又感到了寂寞，感到了心煩? 那就送你一個好夢吧，願你夢裏能回到你的娘家……XXX!

唔識唱你果首 有冇第二首

人呢？

早晨

早

有時候放過自己未嘗唔係壞事

23都唔後生
23可以買樓同買車

其實有唔少人都後生已經搵到錢啦
其實而家哩個時代要搵錢真係唔難

靠父幹無意思啦咁就

哈

二百萬1q

早呀

原來係佢咁以上可以當無事發生了

召喚花花巴打

估唔到原來神秘人係佢

Wtf

佢真係好carzy

起身就帶住好期待一樣嘢嘅心情真係好開心

其實我講啲嘢只係引用返以前啲會員嘅說話 明嘅就明btw

媽媽早

歷史金句嚟

期待啲咩呀

一陣話你知發生過咩事 做嘢先

如果仲係咁後生 真心其實冇咩需要咁快要同一個人係生活上settle down(講緊買樓wor而家) 仲要你唔知仲會唔會信佢

某啲大型炒車現場之類?
仲有今日同fd出街

喔 我都期待緊

no~~~~

好期待好期待

其實AA 好慘 由天橋排到門口燈位 成日被人當狗咁

點解仲未生花柳死

比啲耐性

屌你係咪痴撚線架

我又想知

我都好期待嚟緊嘅friends meeting

有機會再同你講
我自問都善解人意但真係好撚討厭

雞姐… 但你而家放咗上枱講喎…

成 一定成 係時間未到姐

驚閪 我乜都冇做錯

Ok u win

燥底

係咪股神巴打黎
好似有啲印象

明明你都知

芝士呀

今晚開住酒等你故事

哦

@老乞衣巴打

屌你老母

你係咪智障架

是但啦

我係咪記錯lady m巴打
都係冇嘢了 以為買cheesecake嗰個

我累了

🔥

我先最無尊嚴為咗錢我做狗都得

幾時有歌jai聽……

汪
雷珍妮＝狗

你啲wind 懷疑雞姐你係第三世界

我地茶茶永遠都18歲

汪 可介紹主人give me？

用超異空間分割機切開一半了

你要供啲血畀我啲鬼仔

馬眼使唔使

係 所以成日要你幫我啜啲屎汁出嚟我都唔好意思

佢：我屌你算唔錯了 仲要畀錢你佢？

我最近買咗隻貔貅開咗光
你可唔可以上嚟我屋企打返幾圈麻雀？

*請
講錯嘢呀屌

收到wind牙燒rich到連牙濕都想做你隻dog

武肺：點解咁多人知我係 gay

眨下眼 下年就要進入人生新階段

中學畢業？

你個屎忽最深

小學grad

RAP

一次可以含三條撚？

跟返居留地
香港gay佬無得分

分身家跟返你嘅居留地嘅法律 所以香港gay佬算把了

但你可以叫佢落遺囑死咗啲錢畀哂你 之後令佢意外死亡

牙花好全面性思考

我打算退休嘅時候搬到去山旮旯嘅村屋住

可唔可以畀1％我

結婚有意義的

你係咪燒隻dog

如果我做個個富翁我要0.01％就夠了

@燒

燒巴出嚟講兩句

今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到今日熱到

我t back出街

圖呢

有冇人喺紅燈山golden ahower緊？我上緊去了

想睇珍妮寫真

LM

我索唔索

濕巴彈我了

係咪青衣果間酒店？

我cute唔cute

係
啱啱golden shower完

搵喺香港教堂嗎？ 我領域了

射到我成身尿再直落食沙嗲牛麵
之後去k11妙思4樓釣魚

珍妮你真係又cute又靚仔

[member]屌你 講咗唔公開住架喎[sosad]咁快爆響口[/member]

多謝☺️☺️☺️

我令濕b定咗了😘

好嬲呀！！！
咁我呢

珍 勁撚熱

頭先有幾個啊伯 夜啲再去

我係gay佬界藍色kol hysan tang

我啱啱飲咗光頭佬啲尿

*藍屍

Bb今晚我地上床研究下我電話你好耐無fuck我了

佢畫緊我

係咁又點
我啲鬼仔都唔會食你

我以後會乖啲唔好唔要我呀汪

但得一句

Who. Jpg

咩話？？？憑你呀？？？咪笑死我啦

集思
有冇啲咩無咁雞嘅彈鐘句子

直接block

好雞喎

咪咁衰啦。。

都得喎
咁咩料 我雷珍妮希望你快啲出pool

韓江宇好靚

試過 之後有人傳我有性病

咁你咪………

Morning 鳩硬sir！

世界末日啦
雷珍妮有性病呀

唔好咁大聲呀
唔好比表哥表嫂知呀 佢老人家頂唔順嫁

Block咗你了我

你有性病我都會有

係
準備好去愛滋中心未

原來你就係咁同我講等我仲get錯

你都走唔甩

你地咩關係？

真係世界末日啦
原來雷珍妮係有愛滋啊

我都係咁愛佢

send miss you 去你嘅手機 真心希望總會有轉機
你已無心覆我嘅訊息

大型炒車現場？

哭泣的炸雞豔麗

sorry

唔怪之得我咁柒 都冇眼淚

做乜鳩

你真係好好

熱死

今日真係熱到癲

波波好似成日都短衫短褲
Hehe

我唔鍾意長袖衫褲

勁眼瞓 明明已經早咗瞓都係咁

山頂好靚

刻在..
好正

屌，又鞭我

Could you please find out a mirror for your face?

I need to find out a pool of pee for mine if you wanna fun with me

你嗰個fwb呢

Hi 禾潛完水啦

綜合篇><

Hello 大家好☺️

hello

係呀多多指教🥰🥰

咩樹

唔好用emoji

好

Hi

今晚似春天

認真咩

回曬暖

好鍾意今日個天氣

原來馬莎係冷門嘢黎

真係冇聽過咩 M&S

佢講緊英文流利似蕭叔叔咋？